8月24號，湖人首節曾經領先24一8

5：00